其中一部分原因是我們在泡沫中看到的荒謬的進攻環境。NBA季後賽中的怪獸比賽不會自動轉化為勝利|賈裡德·杜賓| 2020年8月26日|第五屆38
午餐時間，在我的車道上，我搖著壺鈴，覺得很可笑。健身房免費運動：壺鈴，印度俱樂部，沙袋，天哪|尤金·羅賓遜| 2020年8月25日|奧齊
我們提出了一個如此荒謬的答案，這真的迫使我們重新調查我們在實現這一目標的過程中做出的每一個假設。殺死引力幽靈的物理學家| Thomas Lewton | 2020年8月18日| Quanta雜誌
這些問題的一個明顯跡象是，聲稱能很好地預測過去選舉的模型在應用於結果事先未知的選舉時，往往會產生不準確甚至荒謬的答案。FiveThirtyEight的2020年總統預測是如何運作的——以及由於新冠病毒-19 |內特·西爾弗（Nate Silver）有什麼不同(nrsilver@fivethirtyeight.com)2020年8月12日第五屆第三十八屆
謝潑德說，根據加利福尼亞州登記員，特別是聖地亞哥登記員邁克爾·武（Michael Vu）遵循的驗證步驟，他一直認為通過郵件投票欺詐選民的指控是荒謬的。稱郵件投票“充滿危險”的共和黨主席連續22次通過郵件投票| Andrew Keatts | 2020年8月10日|聖地亞哥之聲
然而，事實證明，卡通暴躁者得到了最好、最荒謬的臺詞《唐頓莊園評論：一場火，一些性，和悲傷的伊迪絲》|凱文·法倫| 2015年1月5日|每日野獸》
Pitchfork稱他為“一個來自夏令營的說唱迷，自由泳很差”，他“在不知情的情況下顯得很可笑”。對容琳的崇拜：“我正在從頭開始建立一個無政府主義社會”|馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸報
它是無畏的、淫穢的、有趣的、荒謬的、怪異的、女性主義的、強大的。低頭，婊子們：碧昂斯如何將一場電梯鬥毆變成完美的一年|凱文·法倫| 2014年12月31日|每日野獸
婚姻是一種紐帶，承諾與自己結婚是荒謬的，因為你已經與自己結婚了。為什麼單身人士應該對自婚運動說“我不”| Tim Teeman | 2014年12月30日| DAILY BEAST
好萊塢對女性美的標準是荒謬的嗎？雷內·齊薇格換了一張新面孔，每個人都有自己的看法|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸報
這根本不是他想說的，聽起來很可笑；但不知何故，這些話不會直截了當地說出來。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
我不知道美國的情況如何，但在英國，有人試圖壓制布爾什維克的宣傳。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
這是一個如此荒謬的想法，戴維把頭往後一仰，大笑了很久。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
萬一有讀者會急促地驚呼，“這是一個多麼可笑的問題，只能有一個向南的問題！”北方巨人R.M.巴蘭坦
她的直截了當使所有可能的“但是”都顯得可笑和徒勞，也使好奇的表情顯得無禮。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特